IQOS電子煙有冇巴打買過？

想知淘寶個啲得吾得。日本版同歐洲版有咩分別

同埋想知香港有冇得買？

推

香港貴D
日本同歐版好似無分別

日本版多個清潔綿棒